2/10 全民憤怒日

經過1/10，好多人今晚都瞓唔著/受傷，有義士被近距離開實彈謀殺，加上又有百幾個手足被捕，相信大家都好憤怒同擔心
我喺度請求大家，聽日停止開喇叭播「肥媽有話兒」同埋「有班警察毅進仔」一日，因為我笑唔出，亦都唔想見到大家嘻皮笑臉係度唱同笑！
點解？有手足心囗中左實彈受重傷，仲要被告暴動！仲有百幾個手足係黑警手上生死未卜！
可唔可以玩少一日！笑少一日！保持心中既一團怒火！

為左中槍同被捕既手足，可以
你食屎喇，我要撚狗，唔可以

幫我推啊

提唔起勁 唔知點笑

幫我推上去比大家知

push

唉 我支持各有各做
但我都支持樓主諗法

幫你推多野

2/10 全民憤怒日

幫我推，我P推唔到

齊齊Twitter 國際！
斷正，自認左唔係香港人防暴！

推

推！

推呀推呀 經過琴日元氣大傷 唉

你去左邊區

join咗個港島一日遊團 點知個團包埋玩夏水禮

你呢

金鐘

safe?